覺唔覺emre can俾人吹大得好緊張

係勁嘅德國人拜仁點會放走
係勁嘅德國人利華點會咁平賣俾利記

人地祖記話買
到時應該成億去拜仁